廿幾歲先黎想真正學樂器

好想搵啲嘢嚟學，暫時淨係諗到學樂器
但係又好驚自己三分鐘熱度⋯⋯
如果想學琴嘅話有冇啲咩書啱初學者睇？

Btw 除咗琴之外都有諗過學鼓/結他
決定唔到學啲咩，各位巴絲可唔可以畀下意見

牧童笛啦, 近排興

預到白衫佬仲可以保護自己

結他，平靚正

吹蕭

中學嗰陣已經精通咗

Bass

其實自己有自學過一排，去到Bar Chord就想放棄
因為真係好撚難撳
又或者可能係因為用個枝係淘寶垃圾結他

冇band夾好似冇乜人欣賞

呢個要搵d民間小店賣d削低左既款俾你

d線會較貼近琴頸，唔洗咁大力禁

我換左之後ukulele已經彈到4 －5個bar chord了
利申：學左3年先到

bass單機都好正喎

Saxophone

但係對Bass興趣真係不大

識彈root note已經可以夾band

好貴⋯⋯窮撚學唔起

一定係結他

口琴

可唔可以講多少少點解一定係結他

呢個提議都唔錯，但係會唔會好難？

邊度學？鳩聯會？

我都係淘寶買，你買左幾錢

好耐啦都，唔記得咗lu

我買左中國牌子恩雅，其實本黎我係eBay度買martin 5000左右連運費，點知個死人eBay因為我寫錯VISA資料，凍結左我賬號.......搞到我匯率都蝕埋，仲要日日吹eBay比翻d錢我........

5000
我嗰枝500都唔知使唔使

Bar chord下就放棄 算啦樂器唔啱你

仆街我廿幾歲先想學畫畫
想畫底香港呢兩個月發生既事
唉

其實個重點係自學好難鞭策，我依家係想揀好一種樂器之後出去跟人學
始終出去學要畀錢⋯⋯

想做就去做！
除咗關心香港都要畀啲空間自己放鬆下
所以我先想學樂器等自己有時間平靜一下

但你連想學咩自己都唔知
為學而學唔會走得遠

甘真係唔得波.......結他起碼買700蚊以上，先叫結他，低過的話，d音就唔講啦，你連彈都覺得好難彈，好快失興趣～

利申：淘寶買恩雅結他999蚊人民幣，新手黎講覺得OK啦，送書送琴袋送部送調音器送弦………

其實之前讀中學有學過鼓，但係屋企冇太多錢畀我去學所以放低咗
而學琴呢樣嘢我由細到大都好想有機會去學
所以最主要都係喺兩者入面揀返一樣嚟學

淘寶不了⋯⋯

廿尾學緊琴
差唔多一年, 一個禮拜上一堂, 其餘日子每日練一個鐘
總之計好錢, 時間, 地點就可以起行

有冇話學緊啲咩style？
古典定流行曲？同埋大概幾錢一堂

精通左就進化玩saxophone 啦

saxophone好好玩
不過初初好易咬reed

saxophone好撚貴呀

廿幾歲人有番工嘅
做分期有幾貴

啱啱先出嚟做嘢，份糧得雞碎咁多⋯⋯

提議下姐
唔好喊

唔好為學而學
自己鍾意咩樂器就學咩

甘我用果個質量價格黎講，香港買唔到甘的價錢有甘的質量

又甘又質量

有冇人學小提琴
廿幾先學係咪仲難

呢排都突然想學結他
放鬆下自己

好易上手㗎
同啲譜係1234唔洗學

吹簫